想砌部電腦，大家比下意見

小弟想砌部電腦，大約一萬 for打下機剪下片執下相 睇下av咁 想大家比下意見
暫時心水

CPU：i7 7800x 3.5GHz cache 6 core 12
機版：AsRock Z370 Pro4 ATX
火牛：Antec NX Series NX650 80Plus Bronze 650W PSU
顯卡：msi gefroce gtx 1060 gaming VRX 6G GDDR5 or Asus gefroce Gtx 1070 Ti 8GB 地獄犬
Ram：兩條8GB
HDD：1TB
SSD：Kingston SSD NOW A400 480GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
加多個散熱

大家點睇 請大家比下意見同埋覺得顯卡用邊張好 Thank you！！！！

顯卡嗰度我幫你頂住先
樓主快啲走

應該叫？

顯示卡，sorry

開到機既話我成條list食左落肚

砌

7800x配Z370

老母板仲要Asrock

等9900k啦

ssd要都要a1000 直插底板
好少少 sata3 860evo都好過v400...

急著砌就8400
唔急就8700
唔怕煩就amd既2600

唔建議7代U
用價位8代吧

SSD WD BLACK M.2 500G $970 快SATA SSD 5倍

I5 8400 / I7 8700+H370板